12歲小妹妹的身體 什麼都玩過了❤️

42歲教練嘿咻12歲女童91次 口肛交都來 台法官：兩情相悅可緩刑

已離婚的男（42歲）在國內教導少年棒球頗有名氣，2014年9月獲新北市某國小聘僱教球時，認識該校一名12歲少女，兩人發生情愫，成為男女朋友，由於黃男也認識少女父母，因此還收少女為乾女兒，不料，黃男竟以乾爹身分掩飾與少女間的情侶關係，自此大膽出入少女住處，並在少女住家或個人住家與少女嘿咻，還帶少女到林口、龜山、淡水等地汽車旅館開房間，並對少女口交、性交、肛交；還以乾爹身分帶少女出遊恆春墾丁、南投等處，並在民宿內與她發生性關係。

更離譜的是，黃男急色到在少女就讀國中旁，大玩車震。直到去年6月，黃男大膽在少女住家跟少女嘿咻時，被剛好回家的少女母親發現，才揭發此不倫師生戀。

新北地院考量黃男認罪，屬兩情相悅，已45萬元和解，已獲得少女原諒，也表示不會再犯，因此依《刑法》第59條減刑，依73個對未滿14歲少女性交罪共判刑2年，另1依18個對未滿16歲少女性交罪共判刑1年，均緩刑5年；尚可上訴。

沙發

新北GOALLLLLLLLLLL

熱心回覆 積分+3

十二歲三個窿都無哂

兩情相悅

全面開發

新北地院考量黃男認罪，屬兩情相悅，已45萬元和解，已獲得少女原諒，也表示不會再犯

第一桶金

蘿莉控

黃男呢鋪賺到盡

所以話

黃男大膽在少女住家跟少女嘿咻時，被剛好回家的少女母親發現，才揭發此不倫師生戀。

如果唔搞咪無事囉 口

新北市真係連登巴打最想移居城市第一名

這些機會

痴線，如果唔係on99上門玩，可以玩到 條女廿幾歲再轉玩另一個十二歲

法律最叻係
在你年輕時，棒打駌鴦
到25歲，又催你結婚

直接加100分

10萬蚊 最少91次

已經諗好 過台灣撈咩了

公平咩